「突發」左膠口中極權暴政特朗普竟然肯自願有序地移交總統權力！！！！！！！！！

tyrannical government竟然自願移交權力
屌你老母班撚樣左膠係咪精神分裂？

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

連登網名李伯盧？

係